====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il est des sujets et des domaines de compétence qui exigent une stratégie pensée et décidée à une échelle élargie , selon des modes de gouvernance adaptés aux projets .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

